有無巴打準備組團向林鄭乞錢？

張建宗都講唔係犯法, 去下就有5舊水